我覺得白鴿黨今次係有金主支持先咁搏命囉

飯民冇著數會咁生猛?

source??????

0.5

飯民
鄉土時政版常見用詞

有金主咁點?